浪漫主義只會係死路一條

經過中大理大兩役，不難發現政府根本有意引人增援，引人打返五年前慘敗但浪漫嘅陣地戰。

的確，唔少人已經比呢幾日救兩大嘅事件衝昏頭腦，已經忘記我哋嘅對手並唔係黑警，而且陣地喺武力不對等嘅情況下係絕無勝出嘅本錢。尋晚係冇錯令人感動、好有愛，但係卻有數以百計嘅手足被咬，而入面嘅人卻係投降，完完全全係重創。

為咗避免以後再有如此情況，我建議大家要認清楚咩係「浪漫主義」。尋日過後有唔少片段、文宣都渲染浪漫主義，消費緊被捕手足嘅安危，亦都消耗我哋嘅精神，喂大哥，我哋已經好多人呻攰㗎啦，再繼續冇意義咁消耗落去，場運動好快就完。

由其是帶頭浪漫化嘅件事嘅人好需要負責任，例如各大社交媒體，大家唔好再以為多啲like=我哋會贏，要贏就要實幹、就要有耐性、智慧，而唔係盲目咁衝擊對方固守之處，明明呢幾個月我哋都係靠呢招行到而家，點可以為咗浪漫一刻而將所有手足嘅安危置之不顧？

認同

Push
尋晚畫面係幾sexy 呀，但被拉手足太多

多謝你

啲五毛又會屌你分化撚

但大多人唔會聽

會覺得sexy係因為始終被拉嘅唔係我哋自己要提醒自己

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

太多人恐怕被自己的感性凌駕左自己的理性.
好似尋晚好似好浪漫, 成十萬進軍理大, 但千其唔再被依D畫面迷惑.

所以要帶返個風遠離陣地同浪漫，令人知而家唔再係打飛機嘅時候

人權法都俾好多人拎嚟打飛機

支共朝思夜想的恐怖主義即將出現。

你上ig會發現一大班人用緊呢啲圖、片引人like

唔好再share煽情文啦，出邊啲人活生生血肉做架，會死架

支援理大手足被咬人數仲多過係理大既手足
大家諗下 以後係咪仲堅守陣地

推

咪係. 太多太浪漫美化自己的文宣, 個D只會麻痺自己, 唔能夠令其他陣營的市民了解目前的形勢. 文宣理應係被外人睇唔係比自己人睇.

依家因為理大而被迫出去救人, 同樣面對損失十年自由的風險, 你擔當得起咩?

所以依家一定要屌架. 可惜往往忠言逆耳

一早咁講，係都要好過癮咁輸

咩今生只娶前線絲 煲底除罩相見 呢啲字眼同idea浪漫過頭

完全認同，有人話咩兩大係「開花重點」，結果話我哋知其實咁樣傷不到敵人毫毛，但損失慘重，咁點解要繼續？

無計，講真話啲人又會嬲，之後就屌你

啲人就剩係識鬧陳雲9up，有咩慘得過佢次次都中呢？明明今次係poly人質事件，但大家忘記哂點樣
Be water，令運動走入一個危險嘅位置，唉，都唔識點講

浪漫主義

係，無眼睇
又屌人係鬼，又屌人五毛，又屌人分化撚

陣地守城撚慚悔未

有份叫死守既人要切腹謝罪

如果真話唔啱聽，咁冇法子啦，香港人預咗沉淪，成班冇思考能力俾你有選舉權咪又會俾中共撚返轉頭

文宣就整到靚一靚藝術品咁 但除咗比自己人打飛機打卡之外就乜作用都冇
適當打飛機有益身心 不過文宣嘅作用就好似唔係咁 最近少咗好多針對淺藍 中立嘅文宣同長輩圖 沈迷圍爐冇意思

打咗5個月 拉咗咁多人 但大部分人都仲係沉醉浪漫主義

消費緊被捕手足嘅安危，亦都消耗我哋嘅精神
呢句中撚到，尋晚一聽到救poly救學生就好似啪左針咁，忘記自己唔係超人

Push

幾日前你開呢個post一定大部分人屌鳩你
呢幾日拉咗咁多人啦 就唔同講法

我覺得呢啲比較意象，都可以
但今次連行動目標都上晒頭，咪出事囉

海豹都係一個小隊一個小隊，調查清楚，然後突擊，完成任務即刻快閃走人

關於鬼既問題，如果大家都可以同相熟自己人組隊，就可以避免被五毛，冷氣衝衝子慫恿

有冇人總結下哩兩日營救行動捉左幾多外援

直頭要啦，又唔係唔知資源鏈本質唔穩定，係要格硬將佢硬化、集中，咁係人都知將你一網打盡場運動就gg啦，仲要入面留守又唔係美國海軍陸戰隊，救咗出黎又會唔會同之前一樣咁勇？咁救出黎為咗打飛機？咁政府好易諗計仔搞掂你班香港人啦

認同，不過有時都好失望，我地呢個睇法既人係星期五六比人屌到飛起。

不過算了，現在唔講私怨，救人先。

樓主呢個諗法我認同，希望多 d 人跟啦。

唔能夠再陣地戰
冇本錢去打 武力相差太遠

2500人

守守守
守你老母臭西

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

中途島海戰
但我認為主要輸既理由係
無紀律，武裝，指揮既民兵 vs 有指揮系統既組織化既武裝部隊

認同!! be water 已經道出精髓

😭中大散水後兩日 應該散水

真？2500人換600

拉 唔浪漫啲，點水到班傻仔同我地冷氣軍師打仗

係呀，所以陳雲次次講完之後啲人當佢癲佬，但後來又當佢神咁拜，根本佢只係捉棋咁諗先幾步，你班友就係都要沉迷、過分投入喺棋局入面，然後用五隻卒換咗人哋一架車就打哂飛機咁覺得自己好撚勁

雖然已經就嚟12月 但係我地黎多次裝修黨鐵好冇

根本就係
情緒主到永遠都唔會贏

好似多撚過6-9月被捕總人數

完全認同

大家記住 歷史中打仗打贏嘅從來都係現實主義者

認同。但可惜愈後生就逾聽唔入耳...

唔啱聽都要講
預咗俾人屌
俾人屌下換來有機會少啲人被咬
抵屌

唔知你曲定直，屌柒你班冷氣軍師呀

推 動之以情係文宣 真係做野既時候唔該理性

不要陣地戰呀

裡面得百幾人遊繩走到
都唔係你攻入去救

因為第一日理大都已經報話1400
咁尋日咁大獲, 參加得既多數係無心理準備的和理非
所以我自己粗略估計都1000人都唔會少
未FC架.

不過仲未計600都唔係人人走得甩. 真係好無謂. 希望唔好再有下次, 然後再用浪漫主義黎呃自己

好撚啱

幫你推

屌，呢樣一早已經係本質，同樣可以係我哋贏嘅原因，之前多區隨機開花咪頗有成效？咁點解又要返轉頭打陣地？

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

水散完可以再聚，人死咗就冇，但香港人似乎唔知，只會屌人散水

唔好再打陣地戰喇。。。
咁同話俾敵人知要圍邊到係一樣。。。

陣地撚：人多就夠，沖呀！

經濟戰 先係我哋要走既方向

你講得冇錯，件事根本就係咁，煽情到令人落淚然後情緒用事，失去理智

咩叫浪漫主義喺入面嗰個唔係你就緊係咁講
咁五咩大訴求呀，一早唔使要釋放被捕義士啦

有d人自己唔敢出黎但成日叫人出黎唔好走好仆街
希望會再出黎既手足諗清楚值唔值得
好多人只係想食人血饅頭
尋晚斷正既衰d講好大機會告得入暴動
手足們出黎前諗清楚，做人自私小小

完全同意

我不嬲唔明點解手足有勇氣上前食子陣都唔肯去做地下工作，講風險一定細過上前線，以而家既人數化整為零再去做一d 自己鍾意做既野成效點都大過明刀明槍同狗衝突

浪漫主義都唔係咁解
浪漫=Roman
都唔係溫馨果種「浪費」

岩

後生細仔衝動係明嘅，但都係因為社交媒體渲染呢個風氣先令佢哋走上呢條路

佢地尋晚有部分人都係睇電視等人救

成班kol帶風向玩浪漫
害撚死哂人自己又唔洗上身

手足水深火熱，值唔值得救由大家決定
行得出嚟大家只有一個目標就係救人

坦白講班黑警根本係引你增援然後施施然咁捉，但班人「無畏無懼」，之後被仲有人提議二百萬人死頂催淚直行過poly救人，根本就忽撚咗

繼續三罷

浪漫主義vs現實主義
事實上就係實驗過好多次陣地唔work

理大之役勇武忘記了 be water。理大地方細容易被包圍，中大有幾十個山不可能被包圍。請記著此教訓。

響度講意見，一唔o岩聽就會畀人話Morning Sir

比人麻痺左都不自知先大獲. 成日係度針對警暴, 用警暴去刺激人既不滿. 但你真正的政治對手根本唔係差人.

除咗仇恨，仲有浪漫主義都要警覺

推
有道理
根本現實係好殘酷
唔好食人血饅頭叫人出去同留守

我地啲冷氣軍師咩都唔驚，用真鎗?未驚過，根本唔係我地上戰場🤭
對於我地嚟講，俾人拉只係一個數字，有好多人俾人拉? 咁就再用多啲煽情嘅字眼水人出嚟同我打生打死🤭

咁琴晚個咩尖東100萬人行動係咪失敗左

個個做肉盾，定係以為有人係超級英雄可以一打十？

犧牲咁多勇武，換黎既都係投降

btw.向前看

理性d la

push

認同 依家唔係拍電影

“你係散水撚，你係冷氣軍師”

你留意下你第一句？其實都仲係煽情㗎，所以香港人情緒化係一個急需解決嘅問題，如果唔係只會俾人利用然後慘敗

典型人血饅頭
你地點死都好都要救我d人出黎
講到出面既手足條命好似賤d

當日吹風叫人唔走嘅人，根本害死人，仲鬧叫散水嘅人。
必須追究，起碼要ban account

仲係咁多打卡撚，黃色經濟圈又係，抗爭又係
港豬們幾時先識醒？做實事啦

尊重前線勇武既默默付出

每個人大義得黎，自私返少少好

尋晚有冇羸到

所以更加要提醒，一旦錯咗focus成場運動就會散

同意
槍口下無情講
我只知道從來打杖都係以損失少作為重點

成班話齊上齊落😢但其實有更好方法

損失慘重. 而且係街外的幫手的人更有機會面對暴動十年刑期. 反而留守係理大既未必會告得成暴動罪. 所以今鋪理大既人真係累人累物, 一定要屌醒.

已經變成隱形大台，但啲人仲未覺

梗係冇啦 diu la sing 根本一開始決定死守就係浪漫主義累事 真係求下大家以後可唔可以諗野實際d
/////////////
「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

從失敗中學習就代表可以將手足當condom?

講左好多次，無大台既衝突無可能唔係感情主導，如果所有人都可以純計利益行動既話。。。應該贏左了

不再打飛機

咁好老實救唔救到，直接救人數=0
即係2000個換0
自己諗清楚

唉，又會有人岀來屌你冷氣軍師要專重前線，好順前線做乜我地都只可以支持，有時批評不是分化割席，是希望大家一齊進步

A99er

話到明軍師，梗係 軍師>前線士兵，士兵嘅存在意義就係為咗被軍師用，講真，唔話要放棄poly班卒仔，肯動用其他卒仔救你地都算仁至義盡了🤭

推呀 檢討呀唔該

唔係想分化
但呢段要poly聚到人之前講先有用
要投降嘅投左 走唔甩嘅拉左
亦都幾肯定個個都諗到唔可以再打陣地戰

你都仲係繼續煽情，而家個重點係我哋咁落去會輸，咁就算一時救到呢幾百人，下次又幾千俾人圍，再用一萬手足去換？咁到時候大家集中營裡面見？唔想嘅話咪要深切反省今次錯囉，我唔想一子錯滿盤皆落索咋

要講理性無人出嚟啦十碌呀大佬
邊個唔知姐，依加我朋友係入面打過嚟
問我地去哂邊鬼唔知無眼屎乾淨盲
屌 比人拉比人鎖嗰個又唔係我

勸就勸左. 願意聽就聽. 唔就算數. 根本好多人見到個標題都已經唔入.

務實少少呀。你地因保理大行動而被捉、被自殺，理大班學生會內疚一世。相反，遍地開花，佢地見到會老懷安慰。
我明，要保理大先吹到雞。但今後快思慢想好嗎？尋晚有更好方法痛擊對方。只係過唔到自己心理關口，但對方貴為執法者都無底線，我地更應無底線。

早兩日講咪又會被block被分類為五毛囉

呢個要推，呢一個階段黎講，浪漫主義真係唔好推崇

屌 之前嗰啲 “嗰啲係我地屋企黎架 守有乜嘢問題” 真係屌老母 害撚死人

其實大家都知道要感性先會召到人，但如果以後都要用呢招，咁我都幾肯定我哋距離輸又行近幾步了

理工手足好多仲未走
仲未計好多救人手足因此被捕
好慘烈

你有覺悟守係冇問題
但出左事想人幫你執屎就收收皮

唔好再打陣地戰，
如果每晚10萬人行街和理Shop，見到 popo 不叫口號，不怕 popo 搜身，不怕扣留48小時，大家行完平安回家，會更多和理非加入，對政府有壓力，就有作用。

仲有一班係埋大嘅手足呀
雖然辛苦但你地要挺住
知唔知呀

要諗清楚我一定唔出嚟
最好個個都諗到清清楚楚搵錢移民
條咁簡單嘅數邊個唔識計

所以錯左唔緊要, 不過要認錯, 同埋最緊要唔好再犯同樣的錯.

正解

你睇下ig就明點解我咁講，蘋果、立場等等全部嘅留言都係「好感動」，打成晚換來感動咁不如睇套戲算啦？唉，心很累但又冇人會聽入耳

下下都講當手足係condom真係難聽過粗口 結果唔好唔通唔使檢討？下下錯完又錯真係抵撚死

你問我點救poly我都唔撚知，反正唔會係再送1000個頭，唯有奇人出奇招

駁唔到..

係咯，點會無端端送兩日頭

呢三日無左好多手足

圍捕都未完咁快檢討？
未蓋棺，焉能定論

連登仔:poly嗰班坐10年 唔可以俾佢地有事
街嗰班?全部鳩拉姐驚乜撚

大家有時間就去多啲唔同嘅討論區帶返個風向啦，再唔反省只會愈踩愈深無以復加

事實係幾千埋去話想救結果俾人拉 你又當果d手足係condom？

死緊了

最慘而家仲成日見到啲人仲响到打飛機，話尋日贏咗，走咗好多人
屌你老母咩，人地可能無咗條命呀，贏條撚咩屌

今次衰咗算喇，無得時光倒流，大家最好好似七一立會咁，將啲手足夾硬拉離場
唔好再整埋啲高達圖，洗碗圖响到自我陶醉

未蓋棺但已損耗千計人力，外加無數精神疲勞。

為左poly送左幾多個頭？

推

認同，革命未完真係唔好打J

正確態度

陣地真係唔多掂

Yes
咁你一定好鐘意教義

屌你老母聽你D垃圾講野咪又係死路一條

沒錯

要贏就要由狗家屬入手

入條閪毛？ 一班落水狗 30 夠趕你三千

你講得好岩
我地應該堅守共產黨既教導

毛澤東 - 遊擊戰

快閃

Be water

咁咪繼續送囉，又唔諗下計，一味衝，電單車呢d咪做到野囉

完左場運動先慢慢浪漫啦

yesyes 要用腦諗計

集腋成裘，唔需要下下鬧人係垃圾，如果閣下有咩想分享我諗大家都會有興趣討論下

當初話死守嗰班垃圾柒左 而家又唔出聲

好認同 琴晚一放工睇哂連登 post叫大家做好心理準備發夢打機睇攻略 多路推進

出發前我地係到傾 咁樣去poly 我地無大台 無統一指揮 打持久戰/ 陣地戰 大家會好洩底 同埋都知咁做一定好多位手足被捕 但係關乎今次活動走向同士氣 無得退

發夢睇到 油麻地彌敦道係好多手足 但企側邊同後面d人始終唔夠投入 係前面班人打到仆街 但陣地戰平路得火魔根本擊退唔到popo
睇得出幾次popo撤退都係引手足上跟住就夾擊又捉一批 幾次一見到有路口/ 暗街 都覺得會有速龍埋伏因為佢地一沖出來 實捉哂 但大家警覺性係極低 甚至乎有啲人專登行橫街 係去傾計食煙

跟住結果大家都明啦 所以真係唔好再打陣地戰
請求大家要明白

浪漫主義, 講得好
直情係意氣用事, 又唔聽人勸
叫走又屌
叫唔救理大又屌,
仲要佢地可以全身而退, 唔諗現實做唔做到

今日睇結果咁救行動係咪成功?
真係行動前計下數先吹雞啦, 一味浪漫主義害更多人

尋晚太多和理，兩粒tg都射走晒，衝鬼衝馬

要靠文宣吹風、遠離陣地戰呀！

琴日由朝早開始拘捕,至投降個班, 我估夾埋超過300人

你依家鬧返佢，佢又會話你係搞分化🤭

閣你老母咩一係留係屋企絕食啦

向陣地戰説fuck

如果呢個po嘅主題係要
”理性分析救人利弊，不能感情用事”
用電單車救人呢經違背咗中心思想

再講你只不過係個勝利球員，輸打贏要
電單車衰咗你一樣話佢送頭

所以根本就係呃自己. 根本就係無決心.
我仲見D人搞文宣, 渲染中環人用OL LOOK都抗爭.

大佬呀, 你著住條裙, 走都走唔切啦
係好彩無POPO係附近, 否則都大獲
所以好心D文宣唔好再害人

Be water 唔係口號， 留守肯定會孌死守，做任何決定一定要考慮清楚，發現錯就要揾輸最小嘅方法。
外面手足博命損失慘重，救到幾多入面手足？
其實大家肯面對現實應該知根本係不可能的任務，但係就死唔肯認衰。

情緒主導無助運動——本人論點

Agree , 呢度太多五毛同mon post 狗。所有資訊要自行消化，不可盡信。

琴晚被捕人士 應該好多

認同，硬碰硬只會做無謂犧牲

Up

咪叫係睇一次革命者教義跟佢做囉
情緒主導點樣無肋運動呀？
講

我認同你嘅講法，不過呢個po主題唔係只圍繞救人，而係運動走落去所需要嘅思想

yes

用救理大救學生黎當強心針打，真係玩鳩死，特別和理非果班，能力到邊，自己衡量

我仲好記得個日有幾條友堅持唔走添. 最後成功全身而退, 個D人真係好彩咋

「小心風向撚」正式宣佈星期六日大家要守住RB同大學

Exactly

發夢見到高踭鞋添，唔知係咪要黎掟？問題根本在於啲人嘅思想仲停留喺感情主導，再係咁落去會輸得一乾二淨

真

「小心風向撚」正式宣佈星期六日大家要守住RB同大學

一早就diu緊呢啲閊家剷

佢仲以為自己好撚醒

做人現實少少啦屌

ph

咪9up

警方傍晚再呼籲理大校內示威者走出校園自首。警方下午還於記者會表示，在17日行動中拘捕51名自稱醫護人員和記者。過去的週末一共拘捕154人，13-54歲，涉非法集結、暴動、縱火。

© 端傳媒 Initium Media

大家清醒一下，回想下我地幾個月黎，成功唔係陣地戰！

唔想手足白白犧牲，就係繼續發揮自己嘅強項！

太撚把係P牌狗

以後唔打陣地

認同
如果無生命危險
我哋應該去開花唔打陣地

要接受批評
下下唔同意見就屌人5毛又拉
無撚用架

真正兵家之地

守中大是為了吐露港東鐵，守理大是為了紅隧，真正兵家之地

同意

可惜嘅係好多地方都俾有心帶風向嘅人滲透，連登係一個好例子

冇一條明確既supply chain的話就唔好再陣地

仲有升旗易得道，都係仆街
日日仲話守得好穩，人地唔攻入黎梗係守得

發覺依啲理性po永遠推唔起

YES

次次都人鏈咁漫無目的咁送啲物資，根本就毫無意義

我自問無膽上前線 舉傘陣
因為我自知自己非勇武 唔想係出面拖累勇武
而有啲人上得前線無俾入拉嘅覺悟 依班人無自知之明 睇唔清自己能力
黑警一放tg 即散 勇武登局住散 因為無晒人 無backup

舉遮陣 扔魔法 完全無威脅性(你淨係遮傘剪著火，又唔係黑警防線著火)
依加係打仗 黑警有晒武器
如果無打仗嘅覺悟 唔好衝出嚟 返屋企休息/做哨兵
係散水呀 好過俾人拉 俾人強姦 俾人跳樓

你魔法要俾到威脅黑警先得㗎嘛
如果無嘅 一放tg即散 黑警好易拉人 死傷又更多
我唔想你地再死

宜家打仗時期 你無烏克蘭民兵 智利民眾 法國黃背心咁勇 你返屋企訓啦 唔好送死 等美國搞掂trade deal 同民主法案啦 香港係夾係中美之間㗎喇

政治上浪漫主義無用 行實際主義好無？

我見街上不乏違例泊車 你燒車保護自己啦 屌你宜家係咁開槍 仲泊車係街 想搏保險咩 (泊係街條友一定係戇鳩)
你民意唔會變㗎

因為情緒容易操控囉，大把平時好理智嘅人呢個星期都陷入一個無法理性思考嘅局面，咪因為太多人渲染浪漫主義

抗爭飯堂呢單新聞浪漫到......害死幾多人

明明本身黎明行動係好成功

根本無打仗覺悟 大家練一練兵得唔得呀？

總之你唔跟大風向走就係警犬 係5毛

推！

個個爭住入去教人煮飯仔，覺得搵到自己喺場運動嘅價值，證明平時根本就係唔會主動投入嘅人，亦都唔清楚自己嘅目標係乜

前幾日勁多人呀sir呀sir咁叫，連登完全係俾人攻陷

同意。打仗就要現實。
一錯分分鐘要死

5個月衝過有冇5次？

精銳勇武同流浮山刀手一樣
又化武又屠龍

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

可惜好多人依舊情緒用事，希望呢個po可以拉佢哋返黎

其實係應該即場死亡幾個，捉番去被自殺的不知幾多……傷亡好重

唔好將情感同理性二元對立先

本來情感係用黎做推動力,然後理性行動

但係依家亂哂同掉轉哂,所以我地要做既係正確運用而唔係捨棄

Ok拉

唔知有幾多人會睇完呢個po就算，好希望大家可以將呢種信息傳出去，特別係一啲好熱衷於打卡嘅手足，係時候要覺醒啦

法國 烏克蘭 智利有中年加入勇武
唔似香港班中年 香港班中年唔肯犧牲 只做和理非 睇住前線死 一啲用都無
唔係分化 啱聽說話係難聽

缺乏依班中年嘅人力 成個前線嘅能力係好難打到好似外國咁 俾到黑警威力

再諗下平時遮陣有無俾到黑警壓力
搞爆軑？油漆彈？

最討厭就係立場嗰啲洗碗相 煮嘢食相 高達相 瞓運動場相 家陣抗爭為咗比個 Facebook like?

都算 而家咁既時勢 係人都咬 仲貼乜撚嘢連儂牆整乜撚嘢物資站 仲要响到問我做咗啲乜比人拉
你都唔係昏迷咗五個月，唔係唔知啲狗係人就拉
真係屌鬼

呢個真，係外圍咁多手足被捕，點叫得上係贏...

雖然同意
但有邊次現場捉唔係告暴動?
一係未開始就捉咗 一係就事後rb拉人 嗰啲唔係現場先會難

無錯，所以我嘅重點係要用理性主導返個情感，而唔係由政府、社交媒體帶領住自己行動

所以真心on9

當初唔撚死守就唔會係入面啦kai子
幾個月黎大家已經搵到要贏就要快閃
就係因為浪漫主義 中二病上腦走去死守
個代價而家幾撚大
你當呢兩日營救行動被補既手足係condom?

小朋友咩，有睇直播都知前線幾撚慘烈

Feel emotionally and think rationally.

其實點解抗爭者行為唔理性 係因為年紀太細個
一班十幾二十既青少年 大多都係情緒主導
人愈大 先至愈”冷血” 擺脫到情緒去思考
我唔係想指責佢地 反而係想指出中年係呢個運動參與太低
幫唔到俾一個理性既思考大家

陣地戰從來唔夠狗狗玩，裝備心態戰術都有距離

一萬隻豬都有用過十萬件港豬

理性啲睇，除罩相見根本唔安全

最慘係根本就唔值得，尋晚咁多人出黎純粹因為油尖旺、紅土本身地理位置方便就腳，如果遠少少我諗一成都未必有，尋晚根本就係一個大伏

推 人先係最重要 唔好陣地喇手足

太FF

利申：青少年

推 大家究竟係想贏定想自我感覺良好做咗好多野 摩連奴俾人屌泊大巴 但吹咩 三分已袋

手足留意吓，抗爭行動手法當然要感染大眾，但心態必須改變，中大理大兩戰證明港共就係想一炮過拉晒，切忌浪漫抗爭

有都冇用
冇軍火唔好再打陣地

晃蓋

琴日我都有出浪漫主義post
希望多的人可以spread開去

唔好真係當左自己打緊機

現實主義不嬲都唔好睇，但有效

認同到無得再認同

沒錯！ 已經講過be water
係要連自己身份都要永遠隠藏

尋日都有睇，大家一齊加油

守點或營救未必係問題所在, 而家主要係因為係無核心組織統籌, 所以無論守定係攻,都會事倍功半, 尋晚出面既人遠遠多於差佬, 但好似老鼠拉龜一樣
利申:本身支持無大台的

肯定換唔到600 ...poly 到有d 被投降 , 有d 被拉，有d 自已降 ...應該唔多於200人 ,隨時小於100人

小心人地話你散水撚

如果人人都實際行先沒有感性支持相信冇咁多人行出嚟
歷史上大部份抗爭示威都係因為經濟問題先逼到人上街抗爭，相信大部份藍影響到他們的實際利益和生計才會支持政權
支持民主自由沒有利益反而要倒貼，仲要貼埋條命佢地係唔會明，太實際嘅話我哋同佢哋一樣，為了什麼咁辛苦
追求自由係人類生存動力理想之一

所以陳雲講得岩
要抗爭係現實

只不過冇人聽
個個屌佢冷血軍師

推 完全同意
同埋前線手足安危先最重要

文宣方向應該宣揚圍堵理大的人道主義罪行

黃絲最感情用事，浪漫化難免

根本係冇抗爭手段, 對方想殺人你就想打到人流血都話唔好
咪再分化自貶身價

推呀
Be water 唔係得個講字架

真係麻煩大家多聽別人意見啦
真正民主社會就係要包容唔同意見， 如果人地講事實你唔岩聽就話人冷氣軍師又咩散水撚， 咁同政府冇分別啦

1/100 可能有 ...

聽朝重新展開黎明行動，be water式快閃

真係，有時係fb見果d前線相戀訪問
留下到為救人唔啱咩果d先嘔心呀

5個月啦，仲用d咁類型的文宣
一味叫留，叫人出，有意義

唔係意義問題，係要有策略去贏
下下人肉以卵擊石去做行動
跟住俾人拉一大堆再大叫好慘，執法不公咁呀

瞓醒未呀，執法不公唔係今日知，危險性越來越高唔係唔明，仲叫人肉去衝成效唔大的行動，人地以逸待勞等你來

bgf+cG

你地如果仲係沒辦法抽離自己情緒 冷靜思考，只會令到更多人被捕同受傷！

如果真話唔啱聽，咁冇法子啦，香港人預咗沉淪，成班冇思考能力俾你有選舉權咪又會俾中共撚返轉頭

浪漫主義只會係死路一條

現時年輕人，死既死，傷既傷！大家要抽離情緒，冷靜諗下一步

真心想樓主回覆 我唔會屌你分化先
你覺得浪漫主義係消費poly手足的安危
咁理性分析後你係咪會選擇唔救？
我始終覺得一場運動係要所有手足既唔割先可以行落去
咁理性的話場運動好快會面臨完的一日

現時香港人的策略都變化不大，黑警都睇穿睇透，香港人要再念念，要智取

流水革命變幻才是永恆 未必要大台但軍紀一定要 要以效益為前提

無啦 ...被困2日2夜 ...物資消耗盡 ...出面一日一夜攻唔入加退兵 ...

咁吹到話有100萬個啊麻

行軍打仗 呢啲說話都係少講為妙
講咁多呢啲字句 對家又用嚟改 「監倉底除罩相見」無乜益 畀人笑
都未贏

年紀都係一個因素 但都唔一定 大把有參與既中年都係情感到爆

我覺得最主要因素都係無足夠既文史哲知識判斷（唔知點做）+討論風氣問題（一傾就左膠不了），令到大家根本理性唔到。

好明顯既例子就係另2日係咁講出左去先算，但無戰略，大家自然唔知要做乜，結果咪不協調同好亂囉

埋大已經係浪漫主義得出嚟嘅果，而唔係因。

其實呢堆車，好易被影晒車牌而被之後跟進 .....

應該咁講 一開始點解要堅持守城先 而入面嘅人知道係死局點解仲要不斷call人先 係殘酷 但除非你可以塞爆監獄再起義 效益係極低 仲要其實班成年人好多都係出黎湊數 一有事就走先 咁樣局班細路受之後係facebook喊 有用咩

唉

陣地戰係送頭

理性分析，理工係唔應該救，係應該唔去救
要救佢地係去做其他新行動
場仗打下走先有機會贏

好似打機咁，人哋齊裝，勇武半裝，尋晚和理非浪漫地冇裝，然後冇裝和理非正面挑戰齊裝黑警，一滴血都扣唔到人，有打開機都知呢啲時候只能搶資源先發育，不斷遊走避免開戰，但成班人因為情緒而「勇敢」開戰，根本就係極大問題，出面而家仲有人吹緊話精銳勇武已救，但忽視被捕手足，根本當人condom嘅係佢哋

唔會咁樣攻入去救
會繼續開花同朝早黎明
入面手足自己醒水

依家抗爭變咗拍拖打卡刷存在感勝地

佢地話唔可以放棄條紅隧

不嬲都係拆完再起 唔正面衝突架啦

以後唔守啦
要守就自己守，唔好叫人救
一陣救完你 你自己又走去自首
On9

咁唔理性嘅好處喺邊度？更加多人被捕？更加多人被殺？然後繼續慘情牌？我開呢個po係因為我見到各大專院校上個星期都「守護家園」，以情緒主導思想而造成被圍困埋大嘅結果，為避免更多折損係應該深切反省，然後逐漸改變行動模式

agree

切腹唔夠，要切柒。

噚晚就好似14龍和道圍政總咁，好熱血，但戰略戰術上係冇point
如果噚晚係18區開花情況應該結果會好唔一樣

Ok 咁表明返先 陣地戰我係唔支持的

Lm

守同救poly都唔係問題，重點係大家無計劃點救同點守，結果就係好直線思考咁做所有野（死守、死衝）

利伸 打左2晚

你同果班起抗爭飯堂既守城撚講

琴晚根本就係失敗
十萬人又點，係彌敦道推極都推唔到去尖沙咀
一有少少事前面班和理非9秒9走
問佢咩事走又唔知

油麻地有班人有曬gear，但又淨係掛住裝修、燒電箱、仲要鋸燈柱。大佬呀！搞清楚琴晚為乜出黎先啦？

係時候做檢討

岩 以家最緊要係要檢討 以後唔好再犯同樣的錯！

浪漫主義者，希望看到悲壯嘅畫面。

今次損失係好大，犧牲左極多手足，但往收鑊果邊睇都吸收到幾多經驗

1.見識到據點佔領武備上相差太遠，攻據點同圍城仲要係佢地專長黎，完全唔可行

2.見識到污糟野已經完全冇曬限制，我地武備同技術上完全不足，急需開發更高級更多類型，否則做唔到勉強同等只會更多類似事件

3.國際線要盡力打可以做到有力輔助但遠水未必救到近火，所有野都係取決於香港人既覺悟同準備

4.最令人滾動既係和理非終於開始有覺悟亦都知自己既目的，即使有危險都有過十萬人幫拖，亦唔再只於行行企企而係開始做到一啲功能性既野 希望如果有下次可以多少少準備，廢事一tg就要焗散焗退

無計，講真話啲人會嬲，之後就屌你

up

feel到你屌得好細力

同埋回應手足既情感需要（不成熟）都係一種理性考慮，因為唔回應大家士氣會崩潰

但係回應完大家都要一齊反省，情感絕不能完全蓋過理性

同意

請大家記住，我哋唔係藍絲、我哋唔係三眼仔，我哋唔會有統一思想。
陣地、留守、佔領，只會帶來內部分化同矛盾， 請各位引以為鑑。 如果某個據點你覺得好重要倒不如破壞咗佢。
今日出咗去個班小朋友，有錢嘅，有父母 已經安排佢哋出國， 冇錢嘅父母可能唔會再比佢哋出，加上喔晚一班救人義士被捕，我哋會已經冇咗一班人，我哋無 分化嘅本錢喇😭

其實出左去先算唔係淨係呢兩日
由9-10月開始已經係咁
所以以家活動愈來愈少人
唔係民意逆轉同累 係好多人出到黎唔知做咩
俾人趕完又趕 漫無目的
呢個係無大台既弱點黎 對家用我地無大台既弱點打我地打左好耐

因此我好贊成和理非打經濟戰 勇武地下化
畫面係唔靚 成件事係唔浪漫
但係係資源有限既情況下 可唔可以諗下效益 減少左損失先

咁多人寧死都要死守大學，寧願被捕都要”守護”校園，好浪漫

唔洗後悔 其實姐係代表仲有香港人支持 而家係賽後檢討

某幾大tg channel自己問反省下

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以
一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

認同
預左比人屌
poly手足諗辦法比食物入去就算啦
大型活動救就不了
只會有更多人被捕

但願間唔中聽到遊繩新聞

冇心機用力屌，同埋大屌會俾人鬧，我怕怕

咁講 我覺得運動本身唔係建基於理性
雞蛋與高牆 理性個邊會企係高牆
616既200萬人係表示對612勇武的唔割 是理性嗎
當然你話政府睇穿哂我地既抗爭手法 引人打返陣地戰再引人營救 我係認同的 此戰過後我地唔可以打陣地戰
不過宜嫁做緊真係要救poly人先 無論行動模式係點 救poly 人係必須的 呢樣唔係浪漫主義
有咩講得唔岩可屌醒我

終於有人講
好多人好似覺得靠熱血就可以贏咁

全部地下做野贏左我唔知都冇所謂

認清對手：中共管治權

唔好淨係睇蘋果，大報一定靠吹捧黎搵食

最大問題係 黑警行動真係好易令手足受傷又唔洗出手

本質上, 每個人只會聽岩聽既野.
你呢D唔煽情 誠實說話無人會聽

根本要用戰爭既mindset
不要再煽情驅動！

事實上，就係愈少人受傷，被捕 就係最好！

畫面好靚

連登慢慢唔肯聽任何其他意見 例如批評同反省
一次一次錯誤嘅決定 打陣地守城等等
再係咁嘅文化底下 有啲絕望
明明前幾多月係會大家有商有量 唔會有其他意見就鬧人分化撚散水撚

屌得真係好細力
唔單止留守呢件事
仲話拉大隊去救人 要poly入面既手足唔被捕大搖大擺出返黎
係更加嚴重既浪漫主義

同意，最後一句

呢件直頭煽情到爆 睇得多係會壞腦

推
不割，但要檢討

靜靜哋贏

但係唔救又真係唔得

係... .浪漫係好浪漫，但主要得嗌慘...我地要反省，唔係會進入雨傘散水loooooooop

pish! 呢種悲情浪漫主義真係累死人

唔快閃同等人拉冇分別

agger

💯

Ager

過幾日再睇下 肯定又一樣
繼續前線決定 係咁叫人出去沖

「理性會企喺高牆」呢句說話並非事實，理性同感性並非相對，而更非你選擇企邊嘅原因，運動本身唔係建基理性就更加並非正確，因為我哋理性，先會知道政府每一步係為咗啲乜，亦因為咁先會激起義憤。

我一直強調嘅係唔可以俾感性牽動思考，要切切實實咁記得以感性行先嘅後果會係點——被拉、累人被拉。

推 面對現實呀

個個睇戲就會覺得要咁咁咁做，但係電影本來就係渲染感情，但感情用事會令我哋輸得更甘

琴日出去救手足班手足就唔會有人救
因為佢地冇理大果班咁煽情，冇人會記得佢地，真正既condom

講就易，但大部分媒體關注嘅始終係警暴

正視聽 居危思安

政治鬥爭係要理性 現實主義行頭

咁即係風氣未吹夠，請幫忙spread

仲漏左
個d開口埋口話武力唔夠所以唔夠打個d

一路都講be water 呢兩個月完全冇做到
進攻可唔可以小隊流水式竄動
防守可唔可以唔好企咁埋
走可唔可以唔好同一方向走

呢個loop真係停唔到

啱呀，個心態唔擺正會繼續累死人

睇返以條link既正負評數就知

所以決定出黎既人要自私d保護自己多d

次次冇人就屌人唔肯罷工仲掛住返工，一味講話手足幾慘，再唔出佢哋就死，其實你咁講完佢哋都係會返工
無錯仲返工嗰班都有責任，但既然都知香港人中意返工多過乜，係咪都應該諗吓辦法善用呢班人嘅力量，而唔係講幾句煽情說話就妄想全香港會出嚟，跟住少人出又做晦氣撚，現實啲啦，你估真係睇緊avengers 咩

彩彈又唔做 搞狗屋又唔做 咁想點贏?

贏咗就最浪漫啦

咪係我都屌左幾個月， 睇直播放生寵物差不多十次， 咁講條撚咩

其實尋日營救手足落單係咪比poly 手足多？

我想回答你頭兩句
首先 呢個運動係建於逃犯條例對中共既不信任
亦即係對極權政府既不信任

大部分香港人其實冇得揀 大家都係雞蛋
只係有班人自以為可以抽身事外
但係極權政府底下 所有人都只係俾佢魚肉既資源

你講既不對等條件一早存在

陣地戰係更突出不對等
流水可以打時間差
武力低於黑警，但避免正面衝突的話
根本無咩問題

be唔be water都唔係問題
你要搞浪漫 咁可以選擇搞盡佢 自我犧牲 壯士斷臂 夠唔夠悲壯？

到頭來都係揀返存人失地
到頭來都係諗方法離開

推賽後檢討

罷工要有工會，要有社會賢達帶動！
香港沒呢種客觀條件

港豬好得意架， 出去營救咁浪漫， 落單隨時比人告坐10年就浪漫， 唔驚， 但宿一燒， 劏狗仔就唔敢， 怕暴力 咩玩法

唔好宿一燒，劏狗好大鑊架。 大家都係唱歌算

琴晚格硬打正面 真係

陳雲係醒，就叫佢唔好用先知態度出來講野
效果等同屌票

唔再講佢一堆根本無中、亂UP買齊大細既所謂「中」

所以大家先要捕工會

其實我覺得最大既浪漫主義係想學烏克蘭....

因為人哋條片本質就係要煽情，唔係邊有人睇

同意，企喺邊邊更大部分係因為良知
而理性同感性其實係體現喺行動/行為上

好似尋日，見到有人搞私家路
但同目標好遠，狗又唔會入
爛咗又唔係政府資源補，仲要唔係主要出入位
同路人都覺得嘥力、唔熟書

以前mock cam係咁俾人屌目的同意義其實諗返係有原因，其實出去嘅，冇大台都應該多啲問自己
最終都係對準目標

係
拉咗2 千 仲要好多斷正

都係嗰句，根本就係情緒主導嘅必然後果，啲人理性啲就唔會用煽情牌而係tg山埃去嚇到港豬唔返工

咪係！ 大家反省下la
唉
屌左2個月，仲係咁on9

認同 幫你推推

如果大家都可以有呢個認知就好

多謝你，請都盡量spread俾其他人，唔好喺連登圍爐

回歸理性

咁就要靠大家盡可能喺ig spread，嗰邊好多人已經習慣感情主導

其實突襲，先係唯一出路
正所謂靜靜地贏吖嘛

唔好再打陣地
Cu個場冇事係好彩同cu地相對易守
守poly個班唔該反省下咩叫be water
陣地係死, 人係生嘅
同樣rb都係

今次損兵又折將, 送左咁多個頭先換到poly手足出黎
真係要好好反省, 唔好再打陣地
死守真係冇意思

清晰

認同
好好思考

我愛你地 推

同意
根本就係糖衣毒藥

仲要係冇記者報到先係高

推推推

【走出同溫層】文匯報分析Poly一役點解輸

文匯報幫手整理咗，原因清晰

呢個係對家諗法，值得參考

同意！

但連登太多鬼
已經講左理性行頭，現實主義

出發前講到係威係勢
但條線幾個鐘都無推進過
係咪以為海灘 條線會自動退潮比大家推進
無決心就唔好出 安心做港豬啦
出黎抗爭唔想付出 唔搏命根本唔會有進展

任何強烈情緒都會阻止理性思考

唔係搏唔搏命嘅問題呀，而係方式根本出錯，大家只以情緒主導思想而引致嘅局面

616既200萬人係表示對612勇武的唔割 是理性嗎
非理性 只係口號 所以你見到 當人情緒冷卻落黎
慢慢平伏 去到琴晚既人數 差不多就係今次既核心支持者

你話我冷血都話
如果呢場係革命 就其實唔應該救 行軍打仗好多例子要棄守
人踩人多人受傷 好多被打至重傷 之後被自殺可以睇下有幾多個
2日內被捕人數已經近千人 以2換1
現場拉既 基本上GG 相反係理大自己走出黎既仲大把解釋
好多人去做勇武 完全無認真諗過要坐10年 成日覺得捉我唔到同如果勝利唔洗坐
到真係殺到埋身 先要人去幫佢執屎 有種就守到尾 大把律師意見都話
係裡面唔一定告得入 但係出面現場比人拉既 就GG硬
值咩 一次總動員 比POPO 睇哂人數底牌 一大班人受傷完又真正面對10年

可能大家對10年 唔知係咩慨念
10年=如果你係普通人 你人生絕大機會已經玩完90%
希望以後既勇武 好好諗清楚自己任個決定
個D無預自己可以面對10年 唔好行咁前

樓主心水清

痛定思痛，每個手足都有血有肉，
救人嘅基本原則，保障自己安全
Be water，各區開花先可以圍魏sssss救趙

#五大訴求 #缺一不可 #光復香港 #時代革命

我覺得最好認清 CU 嗰場無事唔係因為相對易守，而係警察唔攻
有心攻的話佢地出直升機游繩都可以

係

條片要係netflix播 煽情係正常
但係你走去學人 想好似人地咁
唔考慮自身局限
咪唔理智

好多人根本心理、生理都冇做好準備，尋日行行企企嘅都仲係大多數，根本就冇能力持久戰

理性分析係應該救
因為你唔救義士變左condom就冇人肯再出
但理性分析係一開始就唔應該陣地唔應該硬憾
be water 游擊訂立target 做完即走唔好磨

佢哋計掂條數咪知揀邊間大學攻係最有效聚到人，油尖旺根本食正條水，最多人，亦都最易捉人

aggar

最慘係有班人，俾連登班陣地撚賣左入去

認同 重有人講好多人出黎救理大嘅畫面好靚.....

琴日已經講緊根本啲POPO 想引你哋開花然後捉曬
呢度啲人係要衰咗先聽人講嘅
琴日就淨係識得話"咩呀見到佢哋有事都唔故咁冇良心呀" !

咁因為救人而被咬嗰啲又點計？以二換一，甚至根本換唔到，根本就係一個局

裝修冇問題 各有各做
冇人話果d 係救人

推
唔好浪漫主義
更加唔好英雄主義
人命黎架

大家一定要學習抽離情緒
要以成效行頭

非常同意
佐敦之戰無意義
但犠牲太多人

呢個士氣問題
唔救冇人會再出
係傷d
所以係應該避免呢d情怳ge 出現

靜靜地贏vs浪漫地輸

所以如果有指揮官同小隊隊長既話就好、可以保持紀律同理性

agree, 琴日淨係識得叫人做散水L,又要打仗but no strategy
教人當然係好,但用下腦都知咁樣開花係唔會救到人㗎啦

如果係咁，即係尋晚被咬嘅人係因為士氣而犧牲，值唔值得就見仁見智了

仲有班打飛機主義 唔比人反思 容不下一點失敗
明明係輸 就係要屌走你 分化撚失敗撚
明明失敗咪反思做得更好 偏偏連討論都唔比討論
唔面對問題
只係識打飛機 而家出面仲可以吹係大勝
我有時真係好懷疑 呢D打一大篇 成日打飛機文既人
背後有無一個團隊 永遠避重就輕好似洗腦咁
好多分折力唔高既年輕人 可能睇完又信
咁心又雄返 繼續為呢場革命賣命或者送頭
唉

Agger

最後為左果幾百人又拉左幾百人 又有大量人受左傷

push :( can't push

好似差唔多過千...

一兩個post可以振軍心 團結大家
但真係要focus返minimise我方傷亡嘅實事

唔去理性,現實分析, 衝動而為
唔止唔會令件事成功, 只會令自己身陷險境, 仲會連累埋其他人

冇計，你講嘅野只要唔係當時嘅主風向，就會有一班人出黎屌你係5毛，帶風向，唔會有人真係聽下意見，分析情況

班狗未圍Poly果陣主風向係咩呀？咪話紅隧一定要，poly死都要守，一有人話撤啦不如，就萬人出黎屌你散水，屌你5毛，屌你帶風向，同時唔會有反駁嘅理據

無論你講嘅野係一句話撤啦，定係長篇大論俾哂例子有哂邏輯乜都好，永遠都只係會一句回你 5毛 帶風向

唉，叫左咪送頭

請定義乜野係浪漫主義？

坐係屋企嗌住「黑警死全家」就可以殺哂啲黑警浪唔浪漫？

坐係電視前面嗌住「香港人報仇」就可以幫死左傷左既手足報仇浪唔浪漫？

我覺得好浪漫喎！零成本零危險零付出，只要動動口就可以報仇，仲唔夠哂浪漫？

差佬一唔夠人來就用AR15開槍,打條毛咩
都係be water搞完目標就走就算拉到都係非法集結
最勇武就諗計點對付黑警

太多人被捕啦

agger, 反思返自己都有d呢種心態

救左先檢討 然後無左件事
下次再loop

無錯

出邊想救理大既手足 大部分被捕

咪就係因為你地感情上腦！ 沒用腦

開波就靠煽情姐
5個月啦, 大把血海深仇
仲要咁樣call人出

琴日最嬲仲見到連登仔屌人去投降, 已經去到係中學校長保證, 名人保證階段

想點呀, 係咪外面手足死L晒, 救到入面就叫勝利, 分分鐘仲要救唔到
都CLS

Share嗰啲post既人就係賣緊人血饅頭

Push 勇武轉地下好d

唔好意思 士氣係上升完就會低返
無大台無有領導能力既人不停鼓動
好難keep住

為左士氣 救班投降既人
就好似 打仗總動員去救被俘虜自己友
但中途自己友先投降

有無反思下 下次仲有無人去救

推 要做實事

打仗要理性大過感性，感性可以推動大家都會害死手足 結果可能係冷血，所以我都未做到住，無咩事返出去休息先

唉⋯ 希望大家記得琴日犧牲被捕嘅手足
佢地都係手足嚟架

暗共泛民左膠就係最鍾意搞d浪漫主意出黎害死人

人地大師黎，明眼人都睇得出呢場運動關鍵，佢地打完中大之後high得劑打理大仲要守8日，500人我地香港人用左幾多人力物力先救到人，屌你老味你班仆街自己諗下啦，早幾日叫左咪守，仲屌尻我未去過理大唔識野，屌你老味你個地型根本有問題，憑咩會覺得自己守到呢？

策略要變

推～
忽然諗番起天琦篇文其實寫得好岩

果班軍師食屎

沒錯！呢一點幾個月前已經講左！但沒人信

應該將叫人留守嘅果班仆街拉出黎制裁。

我琴日已經勸咗你哋唔好入嚟 就算我而家死喺裏面都唔想你哋打一場冇勝算嘅仗 死嘅死 拉嘅拉 值得咩

啱呀！

大部份人仲沉醉係不被捕不受傷不付出只散水就可以贏到場運動既浪漫主義入面

要行前付出？
不了
有機會受傷？
散水啦 條命最緊要
唔付出點贏呀？
唔知喎 來日方長啦
點解要打長期戰？
唔知喎 打長期先會贏架
點贏呀？
唔知呀 總之唔好受傷啦 留返條命先有得玩
留到幾時呀？
唔知呀！總之唔係而家啦

WOW 幾浪漫呀

零成本念力打仗大法浪漫到我驚呀！

所以真心好累，見到成堆on9!沒恩考能力既垃圾

你地叫左平反六四釋放民運人士叫左30幾年又放左出黎未？
要贏唔係靠衝就得
你個人硬定子彈硬？
只有當你成為掌權嘅人你先真正救到佢地

求下大家唔好再在明請大家返去暗處
你地犧牲只會比班冚家剷用黎當饅頭食

浪漫主義=渲染大量情緒——>抗爭脫離主要目標

尋日係大量冇準備素人落場，大量手足被拉，而目標係救人，簡單啲講即係完全脫離主要目標

而之前嘅「守城說」就更加係「守護家園」呢種冇意義嘅行為

俾人拉人數仲多過poly入邊

佢哋要靠呢招攬票

認同渲染大量情緒呢句
理性既說話大家都啱聽

都係果幾句啦，你之前講，班鬼就屈你搞分化屈你係五毛保皇狗，你中途講，班鬼又話救人要緊，又唔俾你講，到事件完咗，你講就話你抽水記仇私怨撚……當然，我其實係幾唔信香港市民係蠢成咁既，只不過係懶同埋盲目跟風姐，但主動去屈你係五毛，主動搞鳩你果班就擺到明心術不正，一定係港奸！

agree
浪漫主義只係用嚟做文宣拉中間派同淺黃
唔應該俾佢影響到行動
依家係要用打緊仗嘅心態

好呀！不如就係連登收集晒果班人既名同ac登晒出黎把佢地黎鞭屍，整臭晒佢地個朵，咪俾佢地再害人，好明顯果班一定係泛民左膠同埋偽獨派黎，全部都係暗共！

所以大部分人都沒辦法抽離情緒，聽意見
真係好累

咁既然之前發現有部分低成本又有效嘅方法，點解唔stick with it? 點解係都要高成本到冇咗條命？然後咁你覺得啲人會聽你講賣命？我同你能夠繼續討論只係好運，下次一個唔好彩俾人拉/打就唔好意思了，因為有人嘅家園重要過我哋條命

唱香港國歌 摺紙鶴 浪漫冇問題
但唔好過度美化上前線同打 會累死人

咁你一百萬人衝出黎救到幾多個手足？
做野唔好只係享受過程熱血浪漫
一定要諗下成果
調反轉尋日出黎夠人嘅手足又係唔係condom?
佢地俾人拉左又唔見你地而家出黎救人？

好

不認同
唔可以單純以被暴數字去比較
救兩大係必須 已經係單純人性 人道問題
如果琴晚唔係咁多人去 可能連投降機會都無
投降與否 應該交返畀佢哋自己決定 好多十幾歲
俾人圍成兩日 投降都好合理

琴晚嘅陣地戰迫於無奈 前晚試過開花 都唔成功解圍 咁一定有其他方法 歡迎你帶頭做實事

我諗冇人覺得多like代表贏
你所講嘅實幹 只係勝利主義 有效果就係實幹
冇效果 有損傷就歸因浪漫 講唔通

耐性 智慧 都係空話
陣地係戰略問題 當然可以討論 但係唔太關浪漫主義事

出得嚟係要有被捕嘅覺悟 但係計較成本效益 最後只會冇人出嚟 因為由第一日開始都係高成本低效益

612 721 831 101 1112 1118

有決心就推郁嫁啦?
你夠武器咩?
靠念力人地退俾你?

be water
尋日tg channel半夜仲係咁叫人出
根本都係鬼黎
大勢已去唔撤退
只係想手足全滅

我唔係因為有損傷所以歸因浪漫，而係我觀察到各大社交平台都仲係渲染住一種「好慘呀」、「畫面好靚呀」、「好感動呀」嘅氣氛，但係就冇反省自己呢個星期以來陷入嘅思維陷阱

認同, 但可唔可以再分析下點解會有咁多浪漫主義出場?
點解之前唱歌會被人屌浪漫主義

我覺得, 要認同呢個係人性一部份, 亦有部份人原因係因為lost of hope 而失去理性思考
我地要控制呢D所謂浪漫主義唔會dominate 行動, 影響行動方向
連登仔都唔該唔好成日放負

入我d post睇吓，大撚把！

其實好大原因係咁

以最低的成本換取最大回報

而家都拉咗千幾二千人
仲要等蓋棺先睇得岀我哋輸到仆街呀？
咁你繼續玩陣地囉

請問係咩思想陷阱？有人被困 去救人 就係陷阱？

尋晚犧牲好大，撇除輸贏，救poly手足根本送頭換返嚟，希望poly手足同大家可以反省下。
首先都係，武力根本唔對等，陣地戰係唔適合，cu 一役係好彩，對家硬起嚟圍捕都可以打贏。
poly 勇武要諗下究竟守校園值唔值，夠唔夠打，對家係資源無限，可以（所謂合理）使用致命武力，陣地只係等被圍捕。

仲有，屌 尋晚咁多人嚟救你哋竟然投降？咁大家尋晚出嚟搏命為咩，幾多人被捕～！！明白守係入面係好辛苦，好多人受傷，但係投降自首根本等於認罪，白費出面手足努力同犧牲。

希望poly 勇武唔好再打陣地，絕對係戰略失敗，噚晚好多手足未必形成有效包圍，一射tg就散，但係佢哋已經盡力營救，犧牲好大。

Be water 係今次運動可以維持到依家嘅原因，陣地失敗經驗係雨傘已經領略高，唔好再犯錯，even set RB 搞掂晒好走，唔好留低 ，唔好同狗對侍，人地係到等同僚部署圍捕，部署好即立即圍捕。如果本身唔諗住硬碰，點解要On99 同人哋對時 ，人哋跑你先逃走唔一開波走！？？
be water , 游擊撚狗先係最有效方法，咁樣可以擾亂狗既部署。
要好好反省嚟2日行動，要改善，玩陣地既要游擊，體能唔好嘅要練，哨兵幫手提供資訊，逃生路線，和理嘅幫手開遮擋鏡頭，唔好再俾人影晒自己部署，好不利每個人知道自己優勢就要強化。
嚟度唔係要分化割蓆，要提出意見改善，唔好再犯錯，香港人要不斷進步先可以打贏搶仗。

拒絕陣地 開花 。快閃裝修 暗殺 突擊 地下模式係皇道

造成被困嘅原因——>返回五年前陣地戰模式，放棄多點快閃流動開花

救人陷入的思想陷阱——>以為自己有力與警察一戰之力，妄想以血肉之軀擋子彈——>結果多達上千人被捕/受重傷，大部分理大人投降

浪漫主義係 嗎啡黎

因為浪漫主義大家可以支持到今日, 但要贏一定唔可以過多嘅浪漫主義
真係要有手段同犧牲

佢哋覺得call 人出去鳩坐係會有用 鳩坐反包圍popo 會好驚架

標榜緊自己有200萬人
驚果2000個警察？

勝利球員有咩問題呀？
唔贏打黎做咩？
而家咁嘅形勢更加要輸打贏要啦
每一步都係人命黎咖大佬
唔好以為自己打緊機輸左可以load save啦
唔諗清楚就決定行事只係害緊人害緊自己

連續兩日三線出擊都唔得呀, 仲唔係錯?

ON9, 要救要用啱方法去救
如果POLY果班本身賣慘俾記者睇, 引外面名人保你走好似琴晚咁係明智
仲想冇被人拉大搖大擺出黎真係未瞓醒

係咪時候傾傾組織性，過左5個月喇

認唔認同武力衝突，欠缺帶領係冇勝算

屌你老母呀 出面入去救人嘅手足比人拉撚左幾多呀 poly入面嘅就係condom 出面嘅手足就唔係？ 到衣家都仲係唔肯承認打陣地唔work

沒錯！

屌, 唔投降要係街果D全滅就嬴?
定係靠念力打落去你會覺得贏
現實D, 醒下啦

點會冇出聲 上面同埋其他post都大撚把 柒左就話你唔好事後孔明 poly手足係condom bla bla bla

出街打果班都唔係靠二百萬, 靠汽油彈咋
咁咪最基本武力唔對得呀
汽油彈本來係逃走用, 幾時開始變左最強進攻武器, 仲要係以為真係好強

邊啲係之前低成本又有效既方法？我都想聽喎快閃塞路？中環和你lunch？

次次百幾手足俾人拉，拉親都係前線，可以持續落去？成本同影響力成正比？

又，到底呢啲所謂低成本影響到政府啲咩？真心求指教經濟戰？連罷工都唔肯要手足佔兩大幫人罷工，跟住又屌人佔領

我真係唔知呢班所謂既理性分析軍師個分析去左邊？問佢點贏又唔知 問佢啲手段有乜用又唔知 淨係識叫人走 走左之後有乜替代方案又講唔出 靠呢啲軍師贏？哈！哈！

等睇你比人屌事後孔明

「保護家圍」呢句口號根本多撚餘，由中大開始我已經講，街頭抗爭點解會變成大學保安員，但係呢啲保安員又會破壞校內物件過喎。

希望呢啲保安員真係檢討一下究竟自己。

好，咁請問你覺得我哋咁落去點贏？

啲狗獵食就最鐘意咁啦
幾隻圍住隻傷左嘅動物慢慢咬下佢撞下佢
其他同類忍唔住返黎救咪可以獵殺埋佢囉
唔係陷阱係咩？

諗清楚 幾時都要
但請問未做之前 點知得唔得？
得咗 就話我就係要依啲
衰咗 就話人做錯
咁邊個去做？

如果遊繩走 不幸有意外
你係咪又話人無諗清楚？

冇人可以預知未來，唯有由過去嘅犯錯學習，然後減少犯錯嘅機會，如果連反省都唔得，一定要衝！一定要全部人唔要命咁衝！咁我諗成個運動會步日本後塵

Agger
唔係批評而係要檢討不足

呢啲就要推啦
傾還傾
不割

兩條路；
一係全民真勇武，武裝革命推翻政府
短期，成本高，但可以有效保持抗爭熱度

二係完全經濟戰，用各種唔同方法（佔領，快閃視乎邊樣更有效更低成本）長期癱瘓香港經濟命脈，例如：機場，金管局，交易所等等
長期，成本低，但難以維持熱度，尤其以香港人咁撚善忘同鐘意返工連罷工都要被動先肯罷

即係尋日大嗌「走呀」個豬隊友咁
如果佢唔係鬼，都係呢類人

我就唔理你又點煽情啦，反正我會繼續做我認為啱嘅事，要贏就唔可以固步自封

如果兩晚都無人出 你肯定有名人黎保？
啱嘅方法係咩？

其實一早發覺呢樣野。

早兩個月太子嗰啲夜晚街坊撚狗場合，都發現有啲細路有 gear 都唔走，人數重要係只有三、五個。好多路人都對佢哋表示關心，叫佢地好走啦，但佢哋始終唔走。

同意, 昰長久戰,不要被浪漫沖昏.

但係會俾人小爆喺散水撚...被小左好多日...

武裝？搞笑？

手足 我個人係唔buy浪漫主義 客觀黎講我地武力係唔夠極權政府黎
所以我只支持第二條路

但你支持第一條路一定有你原因 我地係同路人
唔一定要行1/2 我地可以一齊進行

手足我地一齊加油

叫左唔好守，仲要屌人散水撚
有事就叫救援
屌！

多D幫其他激動/語氣唔太好既手足解釋 佢地係緊張手足先會係到屌
但唔好屌走手足 唔係個個手足都完美
進化都要時間

咁反省首先要逐項逐項錯誤檢討
而家有人詳細檢討？我見到既只係一味話佔領同陣地等於輸硬，有分析過輸啲乜？咁叫理性分析？

如果事實係陣地戰係必輸既方法，呢個世界就唔會生出一樣叫陣地戰既野，因為無人會採用必輸既戰法

會輸有各種原因，地理問題，物資鍊確保唔到，人唔夠，內部分化，唔夠勇武一大堆

有人認真檢討過？

最好笑係有所謂理性分析可以將雨傘同而家直接比較所有客觀條件都唔同，呢啲叫有用腦？真係笑撚死我

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

手足 其實外面都有D POST講浪漫主義同埋我們戰力不足既分析
只係你都知連登係公海 有手足有狗有MON POST撚
但集思廣益係好事 而且你諗下由6月到而家其實成場運動既進化係好化 我地唔係停滯不前的
革命從來唔係一年兩年既事 再近既韓國同台灣花左幾多年時間同手足既血先帶來而家既局面 無論盛期也好 進化變慢也好 每個手足都有份貢獻

做唔好唔緊要 但我地唔可以放棄
加油

陣地戰必輸係因為裝備問題、資源供應鏈、資訊不足、欠缺「將軍」帶領，咁你有咩方法可以解決以上任何一個問題？

如果美軍黎，佢哋打陣地戰就贏面大好多

你覺得推一百萬人出黎係諗清楚？
定遊繩係唔同位置搵出路係諗清楚？
”如果不幸”
你都可以話如果一百萬人衝出黎成功左嘅
我都駁你唔到咖
因為你可以假設任何野
而我只係憑結果而論

的確所有計劃都可能有意外
但如果諗過計劃可能嘅風險同效益再實行先可以叫做有計劃
否則只係亂衝亂撞藥石亂投

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

你唔出, 班狗話要攻
大把人會係外面用第2 d方法試救你, 入面可以試自己走, 試扮慘求救
最多輸入面果班, 如果做到琴晚效果, 分分鐘唔使斷正加唔使虐打, 浮屍

但叫手足打陣地戰攻去, 唔打都知冇咩贏面
一早都叫人唔好救
依家計數都過千, 外面手足被人拉冇人理, 咁下次係咪又叫大家衝出去先呀?

咁塞機場變大撤退 咁又係咪錯？

事情都過去咗 唔咁多人衝入去分散啲警力就唔會俾到手足游繩走 冇人想咁多手足俾人咬 依家係要反省之後要點維持抗爭

就係唔當大家condom 先叫大家諗清楚先做先出去
人命唔係單純只係個數字
死咗嘅除咗下世小心啲d就其他辦法啦
諗清楚先做啦大佬
唔係英雄漫畫唔好成日諗住要壯烈犧牲

其實浪漫主義應該唔係原先計劃
原先佢地計劃始終係渣住紅隧春袋(雖然我認為快閃根本都一樣渣到)
只係將錯就錯，將計就計，加強國際文宣

首先裝備唔係問題，中大同理大手足以現有裝備都係實實在在守到警察現有既裝備兩日

問題係資源同物資鍊確保唔到，但其實如果多人夠膽出黎用車塞死哂一兩條入大學既道路跟住再人手運資源入去，啲狗根本運唔到兵過黎清，而家只係唔夠人

資訊不足同將軍就簡單啦，有大台指揮咪得，不過啲散水撚同軍師一定又屌鳩我

我邊有講過要街出面要打到poly手足走晒先可以撤退？？而係埋大手足唔應該係街外手足同對家搏老命個陣，咁快選擇投降，變相白費尋晚咁多人嘅努力同犧牲。救你就選擇咁快投降，咁尋晚行動為咗咩

又幾浪漫
班狗已經出盡招數
係有人唔當宜家係內戰
將佢當成戰場就明兵不厭詐
亦都係對和理西一巴刮埋黎醒未呀

而家咁多手足落單唔通示氣會好？

啱呀 好似依家咁出去一定贏到啦
好撚熱血好撚浪漫

我一直對有大量精鋭勇武在理大存疑。

就算係真，我都會好失望，難道精鋭勇武都認同陣地戰？

咪咁浪漫主義啦， 現實真係冇

又係呢句
同“咁我唔識做啦，你做哂佢啦”無分別
大家講出黎係要檢討不足避免再犯
但如果一傾主流以外嘅野就落閘咁仲點傾？

已經試過唔少次， 仲未學精

隧道公司一早宣布咗損毀問題，短期內不能通車。

唔係condom, 不割

投降係signal, 你唔投, 街果d點知幾時撤, 你指揮佢地? 有大台?

我地當然想理大手足冇事 可以平安走出嚟
但理性諗真係救到咩？
琴日大家幾萬人出去救個結果大家都有目共睹

應該話 資訊從來無不足 係過多添 問題係無人整合 但有人整合就係有大台 即刻觸動到啲軍師同散水撚既神經

由day 1我已經講大台係必須，以前雨傘唔係輸大台，係輸on9同左膠，當個大台係on9同左膠既時候咪輸囉，根本唔係大台問題，有大台都可以地下化唔出黎唔會俾人捉，無大台係需要個個人都有獨立思考認真分析，而家連登有咩？咪又係一個開po其他幾百萬人跟有撚獨立思考咩！同有大台有乜分別？

仲衰過有一個正式又有系統既大台添啦

真心句, be water 講咗好多次
仲有, 真係要謙虛啲, 聽下啲 老人言
有啲冷氣軍師, 也許你不屑, 但參考下無壞, 取個最大公約數
畢竟條命係你, 任何可能性, 包括某些冷氣軍師就政府提出的陰謀論, 包圍論, 引君入甕論, 不要咁快就輕視.... 有 plan B , plan C 才聰明

be water , 是可以流動, 亦可以停, 可以涓涓流水, 亦可以突發變洪水猛獸

be water la..
Push

「最後希望」無100萬人我會心灰

呢d post 真係累撚死人

依家交通唔方便, 各種打壓

有幾十萬人已好勁

呢個吹雞先可疑, 最勇武都係入面? 咁外面果d點夠能力救
果晚已經有人講, 但又冇人聽
一味吹雞衝出去救人

啱呀 做人唔可以禽獸不如
琴晚邊個唔知有風險
都要不可能而為之

Ager
以後正經分析唔比理性一句鬧人散水L果的直情要當係伏！
講到口臭都重話唔走，講左對家一封曬出口圍你就死一網大盡都仲提議話要佔要守。講左如果當係屋企就更加要引走對家唔好比佢響自己屋企賴屎都仍然話唔走。仲有的痴線到公開響度又話要守黎整訓練營又話武器工場（你估真係玩VR game？真係會有人死！）。邊有人咁天真，鬧到口臭。

而加唔係玩唔係響度睇波呀，係人命關天，講野負責任！有份講果的好好反醒，唔好響度講得咁爽，呢度講既每一句都有機會死人！

幾萬人都勁啦， 如果真係全勇武的話， 如和理非真係商場唱吓歌摺紙鶴算啦

tui

昨晚，我估計加埋和非，都大約係幾千人而已

我早兩日已經開始懷疑老豆搵仔。

一唔like就屌呢下真係要檢討, 人地講咪參考下
再諗下啱唔啱用囉

我邊句係煽情
我好認真喺度討論

請問你認為啱嘅事 到底係乜嘢？
可唔可以分享下？ 等我唔好故步自封一齊進步

老豆搵仔好多次吹雞內文真係好自私
都唔知係真身係咁諗野定俾人帶風向

睇係好睇，意思上係好

但真心轉地下啦

城堡入面嘅困境我地城外人無辦法去了解
支持佢地每一個手足嘅決定

反送中變左打狗運動
幾百萬所謂勇武日日度計殺狗
五個月 所謂200萬人對3萬
但現場殺唔到一隻狗

但佢真係起咁多狗， 又唔似係鬼， 我覺得佢落錯注

呢排真係太多人情緒勒索大家，講到大家琴日唔出去救人就係當棄poly手足不顧
但係琴日黑警個目標好明顯係出去救人嘅和理非勇武，黑警就係想引大家出去救人，之後一網打盡
poly手足係要救，但唔係要大家盲目送頭咁去救

佢想做大台

所以d狗洗驚你地死亡係零呀

有大台死緊：
1 人性雖有善，但其實恐怖，一有權利資源就會分裂，賣左你都唔知呀！睇其他地方歷史就知。係不斷重複。

2 人有依附本性，一有大台，對家打你大台，有目標，其他就會散。就完。

3 無大台有無大台既做法，唔陣地戰要死咩？唔係為陣地而陣地。係要睇自己既特點，有利既地方善於利用洗會贏。自己既長處既然唔係陣地係流水，點解要將自己變成唔係自己？放棄自己獨特會贏既野？

想搞大台既多數容易有私心，容易被對家食。

係無大台，所以各方無可能完全知道所有最新情況，同埋尋晚邊有共識話當校園手足投降/逃脫就可以即時撤退，大家只係去為咗協助救人，且當時環境情況複雜仲有狗圍捕，所以我唔太認為街外手足撤退需要建基於知道校園手足投降作為signal 嚟個point

唔關事 唔使標籤自己係邊派

無錯，要有打仗嘅心態，面對死亡係冇浪漫可言

大家要記得be water
我哋一開始就係因為識be water先走到今日
各位手足加油

我唔否認要救人
但係過分情緒喧染而導致唔諗清楚就去做係會令大家好撚大鑊
係會死架大佬
重點係唔單純被情緒主導行事
而唔係話唔好去救人

同佢地講啦
不過都拉哂啦，佢地開心啦

情緒同道德勒索會阻礙獨立思考，鼓勵羊群效應。每次見到都好反感。

最撚無辜係外圍救人被捕果啲

我咪被人屌的其中一個。我都心灰，費事理呢班人。唔會幫，亦唔會踩。

你唔撇, 外面手足一味俾人吹雞叫救人呀

如你係現場頂左24個鐘, 你冇明顯signal, 你未必敢叫放棄
因為浪漫主義, 到時又俾人屌, "頂左咁耐唔係依家走呀, 手足唔使救"
本身係俾人吹雞去做左一日, 你覺得佢地會自己判決到幾時出, 幾時收隊?

總要由poly入面果班郁先

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
昨日被捕人士好多都被送到以下警署
- 葵涌
- 旺角
- 秀茂坪
- 將軍澳
- 元朗(特別係新樂酒店門外被捕)

老豆仲想吹風叫人營救， 咪撚玩啦

「守得住」？你認真？

燒山係老早講過呢個情況

不過年輕當佢老屎忽唔聽，不屑一顧

佢話佢有 team 人係裡面。但佢一直都話佢地全部係外國。

好啦，就算佢一直保密佢哋嘅 local team，咁佢地又做咗乜呢？

再者：如有佢真係有 local team 係裡面，即係話佢地支持陣地戰？咁又似乎同針對狗嘅 Hit and Run 相違背喎。立場飄忽，難以理解。

仲叫救人真係好仆街

不傳耳語 勿打飛機

雖然多人真係好感人，但好多前線捉哂

如果話投降作為signal，街果D先知道撤退，咁尋晚出嚟為咩？唔係為左救佢哋先上街咩？

上星期五講到星期六，不斷講不斷比人閙散水撚。
我都係其中一個。星期五我去 poly, 一同人講話唔守得，就有手足走來屌。星期六出 post 講，又比人屌。

明白係私怨，不過真係好嬲，昨晚出，又比狗咬。

比我講到今日12 點，以後唔再講， focus 點救人。

講左本來就唔應該出,
出左要識cut loss, 唔係等到total loss時又叫救命

都係架， 但佢起底麻包袋又冇錯， 只不過大家冇膽跟， 或者暗地跟我地唔知

我又唔係咁睇
如果尋日最後得一千
你今日就唔係屌緊浪漫主義 而係屌緊失敗主義

一般香港人唔係軍人 收工無gear都去救人 唔係靠情緒 仲可以靠咩 理性務實既話 知自己唔夠打 直頭唔會去

知其不可為而為之？

要共產黨倒台，要令黑狗受審，要真正嘅法治，雖然可能性好細，我哋都會朝著呢個方向行。

但唔代表我會同現職 SDU 徒手相博。

我明白，但個爭拗點唔係手足撤退signal，而係出面手足辛苦頂住，換嚟係有poly入面既人選擇投

唔好唔記得，只係與黑狗有聯繫嘅人，至可以得到黑狗資料。

呢下先真嬲。屌你老母，勸你走，又屌人散水撚。講到以死保理大。之後又喊住住要生要死要人救。你老母外面打到人踩人，死傷無數要去救你。你轉頭跟老鼠成行出黎投降。投你早啲投，唔使成班人用條命去救你。

721 831 push

想救手足就捉人質

好撚心痛 琴晚油尖旺既手足

要計就要計埋一早吹雞叫人入去守理大嗰啲。

咁亦係有人勸你地唔好人肉去救, 唔聽
有人提議叫poly搵記者影慘狀就沉post
叫入面降就屌俾人當condom
攻左大半日攻唔掂仲叫人放工再吹雞救

就係咁先有呢個post出現, 靠熱血贏唔到嫁
錯第一步都要識止蝕, 唔係錯到返唔到轉頭悲情死晒先叫有用

大把人？係外面？ 用第2d 方法 ?
會唔會太浪漫？
如果真係有你所講 我諗第一晚都發生咗

圍咗兩日都夠慘啦 唔使扮
如果無人救 結果係入面圍捕 係咪到時先檢討要救人？

我都知由柯士甸 打去紅磡 係好難 如果係平時活動就唔應該咁計劃 但係琴日係無得揀

如果下次同樣事情 都係要出黎救
我都好想有個低成本嘅好方法
希望真係諗到

最大獲係兩邊無共識 入面嘅人無講清楚係想走/留定係投降 然後全香港就一齊黎「救」但最後比人拉嘅數目仲多過入面嘅人 大佬要救唔係問題 但完全係將陣地戰浪漫化成為香港鄧寇克

講到口臭, 要識止蝕
打左大半日都知唔通, 點解仲用同一條form踩到尾?

仆街政府根本就係想引啲反對派出嚟一網打盡
仆街政府根本就係想引啲反對派出嚟一網打盡

同意呀 所以咪各有各做 你有更好計 咪做其他
但係無理由 屌兩晚搵命搏嘅人

沒錯，求大家理智一點

佢話咩生化team 做緊野果part 真係得啖笑

right

乜救 poly 大家真係諗住攻到入去？

上街救 Poly 係為佢哋 buy time。

防暴一定都無以人縺方式做包圍，只係守路口或分叉路口。

我一早就講過一定要自己整長梯。但我除咗連登同 FB，我真係無其他方法可以接觸到前線手足。而我係連登講過嘅嘢，亦都唔會出現係 FB。

有唔同人諗唔同野
at least我睇法你唔攻去poly救人, 根本入面冇得救
如果用咁多手足係buy time用途, 直情唔應該係poly附近搞
去18區開花

唔好用屌字啦，真係唔想有人會犯相同錯誤，所以呢度有咁多人講出自己心聲/意見啫。

大家做事，要有objective planning
你同一個軍事化組織對抗！
大家不要感性上頭，要有理性行動

除咗大學前教授，燒山都話陣地戰戇鳩。
事前不知幾撚多冷氣先知叫唔好去。

甚至中大出事前已經叫唔好佔， 中大出事之後有前車可鑑依家poly都仲要佔，不禁令人懷疑係咪有撚樣(金水丶HO屍屍等)想食人血饅頭， 就有班販民丶冷氣勇武喺度同啲學生培養殉道情結，係咁推義士送死。

中大就自己冇專業知識喺度吹奏HKIX重要，poly 就成班販民喉舌喺度情緒勒索。

中大一事前車可鑑，情況及背景同poly相似。

求大家離開中大，亦莫再建任何陣地

遍地開花裝修行刺，方為正道

以供應鏈論裝修目標

我都想講呢樣好耐
近期多人貼出嚟只係求靚有咩意思
冇錯呀我地係經歷左好多嘢呀
不過全部都用手足被捕風險換翻嚟
一幅靚嘅有代表性之後就有勁多假文宣、真呃like
好心啲人一張嘢畫幾個鐘，甚至幾日嘅
得閒諗吓點用呢啲時間做啲更有意義嘅事

尋日最少有三條片影到有手足成功離開。

遲啲，呢幾條片可以幫到留在理大嘅人打官司。

呢d係好彩, 同中大一樣, 打仗唔應該計幸運成份

btw, 到時推片話走果班先係前前線, 分分鐘到時又俾人問係咪割

Btw 我真係屌佢老味

所以我已經激到嘔血

尋日紅磡火車站唔多狗，實在唔應該攻尖沙咀
可惜我冇能力改變前線

五年前大部分人都唔需要負個法律責任，但呢次

記者入到去咩？
中午都有人投降呀
會唔會係大家都希望有其他方法等d 高人去做
結果發現無 所以吹咗兩日雞 去到琴晚先有咁多人
單靠熱血當然係唔得 但係都唔好屌出黎博命嘅人

不分化 係好重要呀

sorry 我收返
我諗琴晚出黎嘅人 都係見兩日見無其他計先出

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

再推 同你唸法一樣

其實見到有咁多人肯俾意見，係好事，即係大家都重未放棄。

唔係唱衰poly手足
識有一件 打左幾日 係咁post上fb呃like
煩撚到
係咁話 “最多咪死” 既說話

個人選擇問題
你可以係佢揸住槍個陣衝過去同佢打
我唔阻止你，亦唔會割蓆
然後你可能會光榮死去
之後所有手足再用同樣方法同你報仇，一齊光榮死去

但你覺得咁對件事有咩幫助？
可能你地會成就一個英雄嘅故事
但香港依然係共慘黨話事

唔好賴人地啦， 我哋自己唔爭氣， 你咁講唔通響呢度叫人出去救人就係鬼？

成堆記者本身係入面冇走，包埋外國記者

幫推
早就應該認清現實

樓主，欣慰見到同路人
同藍絲一樣 叫幾次都唔醒 就等佢自己醒啦

唔係屌出黎博命嘅人， 佢地因為已經唔理智， 只係屌呢度， telegram group 吹晒風叫人出去送頭果班人

咁我真係無咩見到報道
但我諗好難 幾百人一齊扮慘 扮到 放出黎

究竟有幾On9先一直要著黑衫？

依家真係打仗
戰爭
戰術上可以改進
但戰略錯咗係會輸（=死）的
士氣係要 但理智更重要 陣地戰唔係咁易打
而且要認清手頭上嘅資源
計劃時要assume worst scenario （例如 唔好高估和理非嘅戰力 唔好高估大部分人其實都係自私嘅）

由頭到尾都唔應該幻像冇事出來唔包唔俾班狗拉，所謂冇事係唔變殘廢，爆頭，姦，浮屍

Poly 狀況真係認清一下現實，本來就係甕中捉鱉

一推再推

PUSJ

你又點知佢哋唔理智呢？ 唔好睇到手足 咁蠢好唔好
都唔係有風就會跟 唔係都唔洗等兩日先有人出啦
各有各做啦 屌只會有壞 無益

認同，大家分享出去好唔好

推！ 要面對現實

中大有事陣，D人吹雞再去poly陣已經覺，引晒D人入死胡同

我都知現實好殘酷 我諗大家都知

已經無左Be water

加油，一齊將呢套理念變做主流

推！記得Be water 不分化，不割席

琴晚係尖東，仲聽到個OL企上石壆，係到講和理非贏緊，唔好灰心。
係呀呢啲說話好振奮人心，但現實係武力差距愈來愈大，而且對家武力永遠高我地幾等，反包圍嘅人群一路都突破唔到popo防暴，我地仲係打緊舊有模式，set roadblock 陣地戰，試問咁樣打落去點會贏到？？

第一日黑警圍poly，公海嘅人嗌晒區區開花旨在分散警力，仲認為唔夠人，不停嗌要人出嚟開花，但黑警一路無理開花，只係不停增重兵圍poly, 咁樣即係証明黑警係要 攻陷poly 拉晒啲佢認為嘅勇武，就唔會有人帶頭搞事。

仲有人係公海谷話燒狗屋。

唔該大家，上連登上公海，都要有自己思考。唔係人地點做，就跟住做。仲要睇埋對家個strategy, 做謀略。你覺得燒狗屋分散到警力咩？佢地躲係狗屋唔出嚟，唔會傷害到佢地半點。

公海大隊唔一定係啱晒，請大家和理非得嚟都要有自己思考.

所以本來扮慘搵記者好可取，但成班只係睇熱血救人post

感性蓋過理性的結果 不懂分析用腦

我平時無乜嘢就日日著。

如果出去嘅話就未必。

但我諗好難 幾百人一齊扮慘 扮到 放出黎

非必要 唔硬碰
攬炒經濟
手足安全第一

咁係咪好過吹雞叫人冇目的拯救，待別係第一日係街打左大半日都唔work, 咁係咪應該試第2d 方法？但風向再吹雞叫多d人出呀

非常同意

正面抗爭之外，要全方位杯葛、敵視所有狗連家屬

有老弱傷殘狗家屬遇害，我會開香檳

其實真係好危險，成班心口掛個勇字就行頭，結果一有tg就走唔切，然後後排又大量路障阻自己人...

屌你老母 班前線係街同狗打生打死 你班連登冷氣鬼/五毛就係度屌班手足浪漫主義 為打狗？

尋日出去既人得一個理念就係救poly 屌你老母 對住狗 對住畜龍拎真槍你估當玩架？真係會唔驚俾狗拉 唔驚死架？

你班仆街冷氣鬼/五毛自己落場面對下呀仆街

依家就係度想蓆割？

你想手足死，完

請問你邊隻眼睇到割？個問題係有人認為打生打死救唔到人損失慘重=做到嘢，而令更多人進入呢種思維模式，結果放棄更多更有條件打贏嘅機會，難道你覺得日日都好似尋晚咁打會有一日打得贏？

你講呢堆弱智野之前有無落過場實際體驗過 屌你老母

屌你老母 又係殭屍acc

你講呢堆說話之前有冇睇返尋日幾多人因為咁俾人拉？佢哋係condom?

咁你有冇試死過先知死的感覺

屌你老母 係明眼人都睇到無個仆街Post係度割前線

樓主散水撚黎

上面幾多理性討論，你一入黎就屌屌屌，風向撚，收皮啦

我並非割，而係指出有大量人繼續沉醉喺被情緒主導思考嘅時候，會令我哋呢場運動慘敗

Be water 時劇提返自己
今次損失慘重，血的教訓
同埋勇武同和理非時間要間住出啊，之前都係咁個運動先去到今日....
太多勇武時間無得回氣又加速送頭

721831101111

要推

浪費主義係宣傳，
上得場就現實主義

1

10月個陣出post 屌裝修 依家就屌前線

勇唔起就唔應該正面衝突

認同樓主
認為亦都唔可以完全去除
呢啲正係令群眾支持以及展現國際嘅畫面
但係抗爭者唔應該被浪漫主義煽動
啲咩
大學係我嘅家所以我要守住 嘅言論
唔該收番埋
應該要理性啲考慮
然後如果得出結果係應該守 先好用呢句嘢對外
有少少1999

收到

是日風向keyword=浪漫主義

以為手足好鍾意俾人打？on9

有班人不停消磨香港人戰意
希望重返司徒華式抗爭
對決又交俾下一代

支持你下次幫手聯絡記者
各有各做 冇衝突

嘩你閱讀能力都幾好喎，思考能力更加唔使多講，天上有地下無，靠你打天下啦香港人

勇武唔需要浪曼
要感人，請係和理非活動做。

司徒華先係浪漫主義嘅始作俑者，點解你會喺度睇到呢個想法？個問題就係在於好多人喺網上繼續吹捧呢種犧牲主義，但呢場運動犧牲嘅仲唔夠咩？咁係唔係時候反思下呢幾個月群眾思考出現咗咩問題？

冷靜啲 佢唔係割 只係檢討姐

你話我冷血都好 咁嘅損失根本不可接受 1换1已經on9 而家連1换1都唔知有冇
諗過第個辦法啦 公海call人唔好硬衝 尋晚成 40部狗車衝落黎都死頂 唔知講乜

號稱有200萬人既我地
根本乜都唔需要做已經會贏
何需走上勇武呢條路
200萬人分散上曬車路訓 香港已經癱瘓
成個香港都運作唔到

再唔認清眼前嘅問題，我哋贏唔到

散水又如何? HIT & RUN
死守最後會點, 你有眼見啦

浪漫主義只係你吹出黎

係咩？咁你睇下尋晚幾多打飛機post？幾多話我哋「大成功」？幾多話「感動」？ig fb樣樣齊，然後你再睇下尋晚幾多人俾狗咬係因為危機意識唔夠？

同意樓主
希望大家真係汲取教訓，今次付出既代價真係太沉重

Agger
另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

琴晚仲得閒開post果班咩人黎
然後你就根據果班唔知咩人嘅言論得出結論
冇眼睇

2014 / 過往6個月陣地戰教訓
雙方武力極端不對等的認知
理大地理環境不佔優勢的認知
以上各種事實前線是否無足夠認知?
如果明知以上事實而決定死守, 呢個決定, 唔係基於情緒主導既浪漫主義的話, 咁會係咩?

尋日有出去既個班手足番到屋企已經攰撚到仆街 休息好撚過啦 班仆街連登冷氣鬼/五毛就不停出post 花式割蓆 屌你老母 連登真係幾撚時都係平行世界黎
淨係得番班永遠無落過場既冷氣鬼同五毛

完全同意

犧牲成千手足去救幾百人，完全係送頭，仲要根本救到既唔多

越危急越需要理性思考。
成班曱甴係油尖旺等你送上門
啊你又真係去架喎

寶貝智多星 睇太多

你地今個禮拜唔抖真係輸自己
be water, 流動下得唔得
唔係一味衝衝衝就叫堅持
用下腦諗下野好唔好

我見一個回一個

兩者並無衝突
浪漫主義對外國線係必要，如果唔係呢班就係破壞社會秩序既暴徒，而唔係一班為自由，人權奮鬥既年輕人
對自己人就係令自己做既野名正言順啦
要大家用生命去兌現自己齊上齊落承諾亦令人動容
沒有人是condom
亦係會鼓舞到人付出更多

現實果方面就當然係必要啦
有理想係why，實行係how
思考下
要做到檢討而不指責

成個post本意都係叫檢討
但睇賣熱血的人入黎第一二句就係屌

衰左又唔認
做錯唔檢討
咁就梗係死路一條啦

Push 唔好再浪漫啦

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

我發覺個模式好多時都係,
突然搞一單野出黎 > 叫做大家都無穿無爛 > 覺得照做多次都無問題,短時間內二刷 > 之後就.........中哂招
由開始到中間,你點講都係比人屌散水撚,放負撚等等
去到尾先接受,轉個形式做第二樣野,
但又會變番上面果個流程咁

幫推

認同
要開始諗 cost effectiveness

Fb 作者都有類似嘅觀點，大家可以去睇下

咁你day1就唔應該出黎
匿埋係屋企好過啦

其實你我這美夢 氣數早已盡 重來也是無用
情願百世都讚頌 最美的落紅 敢捨棄才是勇
(聽完歌，貪口爽)

係 自己唔出就問你點解唔出 話你跑得快敏捷乜77..

我早兩日已經係連登講左啦，d on9話我冇入過理大，出口又多又好守，點走都得，我細細個已經係山上玩捉長大，愈近山愈易走，愈距離山路愈遠愈走投無路，事後孔明，就自己諗，係d人覺得打到出去，我淨係講一句，憑咩？你得火魔法，人地水炮又裝甲車，久守必失，有冇玩過三國志阿

留響度果100 人走晒未？